又邊個巴打要俾人炒

長洲避風塘以北及喜靈洲一帶出現大片油污，避風塘內有油污味，據船家稱，今日已見大量死魚，恐有生態災難，有漁民透露，可能丫洲對出知洲島疑貨船漏油事件，據了解，漏出9000多噸棕櫚油。

康文署宣佈，由於在離島區的洪聖爺灣泳灘、蘆鬚城泳灘、貝澳泳灘、上長沙泳灘、下長沙泳灘及塘福泳灘發現油污，該些泳灘已暫時封閉，並已懸掛紅旗，市民請勿在該處游泳，直至另行通知。

【油污襲離島】疑貨船漏油 6泳灘緊急封閉

又邊個入錯油，累成條team 俾人炒

Push

而家咁多新會員 邊有人知你講緊咩

ching知咩事 真係好型
型到我出晒水

肯定又係大陸人既所作所為
快D 叫環保先鋒處理油污

公司某神人前幾年試過落錯左潤滑油比架運油船
架運油船之後爆左，油污KO左某國一條海岸線，公司被人罰左差不多成億港幣。
位神人成team十幾人，連佢個日本仔老細，同個日本仔老細的鬼佬老細，被人一次過炒曬。

入黎就係為咗睇呢篇文

吾明

吾都明